其實返工時間揸車行屯門公路既人是咪智障

屌你老母 明知返工時間屯門公路有巴士線 仲要揸車行屯門公路入去塞車 阻撚著曬人返工 日日汀九橋都塞到閪咁
仲有啲盲毛最撚鍾意放工時間炒車 屌你老母 放工都仲要比你班盲毛阻撚著曬

朝早都好多人偷行巴士線

如果以後每日每朝屯門啲人都唔揸車選擇搭巴士嘅話，你要排幾多個鐘先上到車？

你唔撚識搭西鐵？

返工時間屯門上車都已經要企 你仲好意思攞閪鐵嚟講

多人搭班次咪密d囉，等少d仲好
一架巴士載130人，我計你一架私家車載2件
你話如果65部私家車換一部巴士
條路會順幾多？

條友仲以為自己好有理據果到好笑

窮係原罪, 完

有錢揸車咪又係塞
日日一條友o係架車入面唱埋k
同埋舉完啞呤

太天真嘅諗法 班次密啲 但巴士線得一條 每個巴士站都係得咁大，依家屯門每朝啲多車啲嘅站都已經唔夠上，埋站都埋唔晒，你仲話要加密啲班次，攞豐景園個站為例 你加一倍車都要封兩條車路嚟上車啦咁搞法，出到公路又得一條巴士線，依家都唔夠行咁撚多巴士，再講個個唔揸車嘅話啲巴士站咪個個變到好似市中心b3x咁 條龍排撚到去下個站
有時諗嘢要諗多啲，加密班次係得嘅話一早加咗啦

唔係話要有理據 只係想你地諗嘢諗清楚先好發表啫
都大㗎啦 多啲用下個腦諗嘢ok?

好撚笑
不嬲都講緊鼓勵人搭公共交通工具
你自己睇番巴打上面個例子 少d私家車條路順幾撚多
你走去同我講加密班次唔work 因為而家巴士站已經塞爆 另外再多d人排隊條龍會長到仆街 巴士線得一條一定唔夠行
兩班車overlap左同一個站 後車咪飛去下站囉
多人排條龍會長?加密左班次條龍隨時短左添啦
巴士線得一條?唔係咁多私家車塞死條公路 洗撚開條巴士線?
用下你個腦啦 調番轉黎講 我加多一班車條路已經少幾十架私家車喇

有時諗嘢要諗多啲，加密班次係得嘅話一早加咗啦

真係笑大人個口
唔可以加太密因為每車載客量太少唔efficiency
第二係太多車條路空間真係有限
而家班私家車撚仲大大聲講得既話一早加左啦
仲要叫人諗野要諗多d
唔係話唔比你揸車 但唔該望下個問題出係邊啦
少d車空氣都好d呀

上面條友

P牌嗰d仆街直頭腦殘
直路都可以炒車
利申：比佢哋搞到連大欖隧道都塞

你係咪弱智

當每架班巴士載唔滿客, 每架淨係載到八十人, 路面都少40架私家車
當夠你私家車有4個人, 都少廿架先啦

所以叫你地諗多啲 諗嘢諗全面啲
首先條公路唔係剩係得私家車同巴士
冇晒私家車都仲有一大堆揾食車(的士 貨van 5.5 拖頭泥頭之類)，每朝幾多大車係屯門出去你地自己都有眼睇，一㗎拖頭都等於兩㗎巴士，但你地就覺得冇私家車條路就唔會塞 真係笑死唔笑死，屯門公路塞咗十幾年呢個煩惱一直都係到 唔係你地個啲斬腳趾避沙蟲嘅所謂方法就搞得掂
至於啲咩日日都炒車更加係憨鳩 巴士夠會跪低 就係因為㗎車太多人變咗成㗎車太重上斜冇力搞到成日都會故障死火
明明問題源頭係屯門人太多 你地就鼓勵啲人轉晒搭巴士 諗起個畫面就好笑 屯門個個站逼爆百幾二百人排隊上車 幾十㗎巴士逼埋一個凹位埋站上客 等你上到你個㗎車都夠鐘放lunch

人哋講緊私家車
你又走去講搵食車

成條屯公有幾多位係有巴士站

所以咪話 如果你地係鼓勵個個轉搭巴士嘅話，根據現有班次 你要排幾耐先上到車？
根本現有嘅交通系統已經算係最完善 是旦cut一邊都死

點解唔講？每朝揾食車都佔大半條屯公喎
而且明明係你地講到條公路好似得私家車同巴士咁 冇人揸私家車就唔會塞，我係指出你地睇漏咗其他因素啫

講緊屯門區內 大部分嘅站都係得二線

死窮撚又酸

我買咗車唔拎黎揸 買黎托柒？

一架架去排其實唔係好耐
如果唔係有司機貪快用埋隔離條線係唔會塞死其他巴士

成日現有現有
人多自然就加班次架喇
運吉署俾你加唔加班一向睇緊載客率，數字上升就會准許加車
知唔知你班友一個人揸一架車，單係兩架車已經霸緊一架巴士嘅位
是但兩條友轉去搭巴士，巴士頂多少兩個位
但條馬路起碼可以俾多一架巴士行
嗰度講緊一架巴士90個位
即係豐景園班契弟由食風做閘長變成有位坐

不過唔緊要啦，朝早有巴士線都係睇住你班友塞

上面咪講咗 加班次只會越來越塞 塞死成個屯門
一個站頭可以有十幾條巴士線 你再加密班次咪盞玩死晒兩條線全部車出唔到屯門
再講朝早有巴士專用線 私家車點霸你位..

戇鳩有個譜好無

屯門人越來越多嘅情況下係好難解決呢個塞車問題
擴闊完都仲係塞

巴士線拉到去荃灣已經好好多啦

誇大咗少少sorry，不過豐景園站真係至少十條線

邊有人會去屯門呢啲地方嫁 咁撚多牛梗係塞啦

你直接啲屌 “返工放工時間揸私家車正撚樣”

其實大欖太貴，啲車嚟哂屯公。
不過如果政府有決心啲，收地做四線會好好多。

返工時間大欖都好多車，而且唔少係搵食車𠻹呀

年幾之前大欖(對比屯公)相對上係少啲車，但上年尾開始屯公出現咗好多重型車行，連帶大欖都多咗好多車，去到今年直頭係多咗重型車行大欖𠻹

你坐巴士咪唔阻住你返工
阻住揸車啲人姐

深井撚表示：
哪有鐵，你老母

講真，一架巴士載到十架私家車

你地轉騎馬咪得囉
D牛行得咁慢緊係塞啦

我諗話屯門公路多5.5貨車嘅人
你真係未見識過私家車係有幾撚多喇

個個轉晒揸老電，唔怕塞

你當早上返工時間行吐露港啲人死嫁

住過大西北 而家住北區
以前行屯公返工 而家行吐露港返工
公道啲講句
比起吐露港 屯公嘅塞法真係好小兒科
起碼你會明佢點解會塞
例如深井四線轉三線造成瓶頸
但吐露港係唔知塞乜撚
同埋屯公幸運在有巴士線 隔離三線塞死巴士線都暢通無阻
但吐露港係巴士私家車搵食車攬炒

私家車多 泥頭車多 所以問題唔係私家車到
泥頭車做野出出入入難避免
而家鼓勵人搭巴士代替渣車 就射個波去泥到車到
叫d真漢子用巴士運野唔用泥頭車好唔好?
講撚到巴士多一班都死人冧樓 但提都唔提多一班車可以少幾多私家車
冇人逼你唔好揸 但唔好覺得問題唔係你到好冇

有幾何咁多架一齊黎

最撚on9係牌廢唔加
想考個牌就咁撚貴學車

日日攬抄齊齊塞囉
打和啦

就算搵食車係關事呢啲車都真係有需要用，唔同私家車咁有替代(例如巴士)
問題係你一味話無咗私家車都會塞，當啲人唔揸私家車返工改用公共交通個道路利用率已經好好多，條路無咁多車暢通咗又點會塞？
最好笑係你話巴士載多咗會死火，就算啲人繼續揸私家車返工架巴士咪一樣都係頂閘上公路，加班唔係架車行快啲而係放多啲車落條線到，咁巴士又何來會更容易死火？更何況會死火嘅唔止巴士，其他車都會架，唔通私家車載少啲就唔會死火？
不過巴士站疊埋一齊嘅問題可能喺加班後有問題，可能要加大個站頭唔使啲線迫埋一齊等上客。